黎緊考lrsm 有無巴打絲打考過

如題

有無考過既巴打絲打過啲經驗俾小弟

推

6/11 考了

考成點？

成績未出

等左三個月了